（無圖）點解哩d呃人增高廣告都有人信？

想增高之前驗一驗智商啦好嗎

他首

天下Jer霸